# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_ansible package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2022
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2022
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_ansible 0.7.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 14:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-23 16:21+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden "
"<ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manage ansible roles"
msgstr "Ansible 역할 관리"

msgid "Manage ansible variables"
msgstr "Ansible 변수 관리"

msgid "Ansible Inventory"
msgstr "Ansible 인벤토리"

msgid "Full response as json"
msgstr "JSON으로 전체 응답"

msgid "Job Id"
msgstr "직업 ID"

msgid "Data URL"
msgstr "데이터 URL"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Name"
msgstr "이름 "

msgid "Imported at"
msgstr "가져오기 위치"

msgid "Ansible role [%{name}] was deleted."
msgstr "Ansible 역할 [%{name} ] 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the role"
msgstr "역할을 삭제할 수 없습니다"

msgid "A task to Sync Ansible Roles was created."
msgstr "Ansible 역할을 동기화하는 작업이 생성되었습니다."

msgid "Could not sync roles"
msgstr "역할을 동기화할 수 없습니다."

msgid "Could not import roles"
msgstr "역할을 가져올 수 없습니다"

msgid "Result"
msgstr "결과 "

msgid "Imported"
msgstr "가져오기됨"

msgid "The following ansible roles were changed"
msgstr "다음 ansible 역할이 변경되었습니다."

msgid "No changes in ansible roles detected."
msgstr "Ansible 역할에 대한 변경 사항이 감지되지 않았습니다."

msgid "Could not obsolete roles"
msgstr "역할이 사용되지 않도록 할 수 없습니다."

msgid "Obsoleted"
msgstr "사용 중단"

msgid "Could not fetch roles"
msgstr "역할을 가져올 수 없습니다"

msgid "Ansible roles available to be imported"
msgstr "가져올 수 있는 Ansible 역할"

msgid "Role Name"
msgstr "역할 이름"

msgid "Action"
msgstr "동작 "

msgid "Variables"
msgstr "변수 "

msgid "Ansible roles are being played. Job ID: %{id}"
msgstr "Ansible 역할이 실행되고 있습니다. 작업 ID: %{id}"

msgid "Could not play roles on hosts"
msgstr "호스트에서 역할을 실행할 수 없습니다."

msgid "Could not play roles on hostgroups"
msgstr "호스트 그룹에서 역할을 실행할 수 없습니다."

msgid "Variable"
msgstr "가변"

msgid "Default Value"
msgstr "기본값 "

msgid "Type"
msgstr "유형 "

msgid "Role"
msgstr "역할 "

msgid "Role Id"
msgstr "역할 ID"

msgid "Description"
msgstr "설명 "

msgid "Hidden Value?"
msgstr "숨겨진 값?"

msgid "Validator"
msgstr "유효성 검사기 "

msgid "Rule"
msgstr "규칙 "

msgid "Override values"
msgstr "값 덮어쓰기 "

msgid "Override"
msgstr "덮어쓰기 "

msgid "Merge overrides"
msgstr "덮어쓰기 병합"

msgid "Merge default value"
msgstr "기본값 병합"

msgid "Avoid duplicates"
msgstr "중복 방지"

msgid "Order"
msgstr "순서"

msgid "Values"
msgstr "값"

msgid "Match"
msgstr "일치 "

msgid "Value"
msgstr "값 "

msgid "Ansible variable [%{variable}] was created."
msgstr "Ansible 변수 [%{variable}]이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the ansible variable"
msgstr "Ansible 변수를 생성할 수 없습니다."

msgid "Ansible variable [%{variable}] was deleted."
msgstr "Ansible 변수 [%{variable}]이/가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the variable"
msgstr "변수를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Ansible variable [%{variable}] updated."
msgstr "Ansible 변수 [%{variable}]이/가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the ansible variable"
msgstr "Ansible 변수를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "The order in which values are resolved"
msgstr "값이 해결되는 순서 "

msgid "Could not import variables"
msgstr "변수를 가져올 수 없습니다."

msgid "The following ansible variables were changed"
msgstr "다음 ansible 변수가 변경되었습니다."

msgid "No changes in ansible variables detected."
msgstr "Ansible 변수에서 변경 사항이 감지되지 않았습니다."

msgid "Could not obsolete variables"
msgstr "변수가 사용되지 않도록 할 수 없습니다."

msgid "Override value, required if omit is false"
msgstr "덮어쓰기 값, omit이 false인 경우 필요함"

msgid "Override value created."
msgstr "덮어쓰기 값이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the override value"
msgstr "덮어쓰기 값을 생성할 수 없습니다."

msgid "Override value deleted."
msgstr "덮어쓰기 값이 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the override value"
msgstr "덮어쓰기 값을 삭제할 수 없습니다"

msgid ""
"Ansible role %{name} is already inherited from a host group. Please use "
"%{option} for direct association."
msgstr ""
"Ansible 역할 %{name} 호스트 그룹에서 이미 상속되었습니다. 직접 연결을 위해 "
"%{option}을/를 사용하세요."

msgid "Ansible role %s is not assigned directly and cannot be removed."
msgstr "Ansible 역할 %s이/가 직접 할당되지 않으며 제거할 수 없습니다."

msgid "FQDN"
msgstr "FQDN"

msgid "Host Group"
msgstr "호스트 그룹"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Organization"
msgstr "조직 "

msgid "Domain"
msgstr "도메인 "

msgid "Foreman domain description"
msgstr "Foreman 도메인 설명"

msgid "Owner name"
msgstr "소유자 이름"

msgid "Owner email"
msgstr "소유자 이메일"

msgid "SSH authorized keys"
msgstr "SSH 인증 키"

msgid "Root password"
msgstr "루트 암호"

msgid "Foreman config groups"
msgstr "Foreman 구성 그룹"

msgid "Puppet master"
msgstr "Puppet 마스터"

msgid "Puppet environment"
msgstr "Puppet 환경"

msgid "Subnets"
msgstr "서브넷 "

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Mask"
msgstr "마스크 "

msgid "Gateway"
msgstr "케이트웨이"

msgid "Primary DNS"
msgstr "1차 DNS"

msgid "Secondary DNS"
msgstr "2차 DNS"

msgid "From"
msgstr "부터 "

msgid "To"
msgstr "까지 "

msgid "Boot mode"
msgstr "부팅 모드"

msgid "IPAM"
msgstr "IPAM"

msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "NIC delay"
msgstr "NIC 지연"

msgid "Network type"
msgstr "네트워크 유형 "

msgid "Network interfaces"
msgstr "네트워크 인터페이스 "

msgid "Interface Name"
msgstr "인터페이스 이름"

msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

msgid "Attributes"
msgstr "속성"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 주소"

msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4 주소"

msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 주소"

msgid "Virtual"
msgstr "가상 "

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Managed"
msgstr "관리됨 "

msgid "Primary"
msgstr "주"

msgid "Provision"
msgstr "프로비저닝"

msgid "IPv6 subnet"
msgstr "IPv6 서브넷"

msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgid "Attached to"
msgstr "다음에 연결됨"

msgid "Attached devices"
msgstr "연결된 장치"

msgid "Subnet"
msgstr "서브넷"

msgid "Foreman Users"
msgstr "Foreman 사용자 "

msgid "First name"
msgstr "이름"

msgid "Last name"
msgstr "성"

msgid "Email"
msgstr "이메일 "

msgid "Full name"
msgstr "전체 이름 "

msgid "Foreman Ansible Roles"
msgstr "Foreman Ansible 역할"

msgid "Ansible role check mode"
msgstr "Ansible 역할 확인 모드"

msgid "Host packages"
msgstr "호스트 패키지"

msgid "Host registration insights"
msgstr "호스트 등록 insights"

msgid "Host registration remote execution"
msgstr "호스트 등록 원격 실행"

msgid "Remote execution ssh keys"
msgstr "원격 실행 ssh 키"

msgid "Remote execution ssh user"
msgstr "원격 실행 ssh 사용자"

msgid "Remote execution effective user method"
msgstr "원격 실행 효과적인 사용자 방법"

msgid "Remote execution connect by IP"
msgstr "IP로 원격 실행 연결"

msgid "Ansible Callback Enabled"
msgstr "Ansible 콜백 활성화됨"

msgid "Manage Ansible roles on a host"
msgstr "호스트에서 Ansible 역할 관리"

msgid "Inherited"
msgstr "상속됨"

msgid "Directly assigned"
msgstr "직접 할당됨"

msgid "Could not play roles on a host"
msgstr "호스트에서 역할을 실행할 수 없습니다."

msgid "Ansible roles were assigned to the host"
msgstr "Ansible 역할이 호스트에 할당되었습니다."

msgid "Could not assign roles to the host"
msgstr "호스트에 역할을 할당할 수 없습니다."

msgid "Associate an Ansible role"
msgstr "Ansible 역할 연결"

msgid "Associate the Ansible role even if it already is associated indirectly"
msgstr "이미 간접적으로 연결되어 있는 경우에도 Ansible 역할 연결"

msgid "Ansible role has been associated."
msgstr "Ansible 역할이 연결되었습니다."

msgid "Could not associate the Ansible role"
msgstr "Ansible 역할을 연결할 수 없음"

msgid "Disassociate an Ansible role"
msgstr "Ansible 역할 분리"

msgid "Ansible role has been disassociated."
msgstr "Ansible 역할이 분리되었습니다."

msgid "Could not disassociate the Ansible role"
msgstr "Ansible 역할을 분리할 수 없음"

msgid "Manage Ansible roles on a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에서 Ansible 역할 관리"

msgid "Could not play roles on a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에서 역할을 실행할 수 없음"

msgid "Ansible roles were assigned to the hostgroup"
msgstr "Ansible 역할은 호스트 그룹에 할당되었습니다."

msgid "Could not assign roles to the hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에 역할을 할당할 수 없습니다."
